同我入黎！！好緊要啊！8/9！！

9月8一定一定要出黎話比世界知
五大訴求 缺一不可
我哋絕對唔收貨
文宣做野！叫全部人9月8企出黎

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

8/9 到時見

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
721元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、民主人權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

推

push

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

光復香港 時代革命

幫你推

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS
-----------------------------------------------------
我要攬炒!!!
你地唔係想比7婆秋後算帳呀嘛?

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

#Humanitarian Crisis
#chinazi
#terroristhkpolice
#HongKongProtest
#hkpolicebrutality
#antielab
#terroristhkpolice
#prayforhk

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

Tag 以下議員：
@realDonaldTrump
@VP
@marcorubio
@SpeakerPelosi
@GOPLeader
@senatemajldr
@SenTomCotton
@SenSchumer
@SenTedCruz
@WhiteHouse

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS